中國宜家係咪好多人失業

係咪好多人失業係屋企？
係咪好多人有肺炎救唔返？
宜家大陸封鎖哂消息，想知內情好困難

首先要定義點先係失業

強国模式既失業係點？

門口大大隻字比人噴字寫壯年下崗戶先叫失業

然後你大門會比人鎖撚左

要你搵到工先再比你出街

有人專門半年後再查下你搵到工未

強国好先進

失業戶問題多數三個月內解決

唔出街見工點搵到工

香港唔多？

講到香港就好似無咁

真係咁架咩
咁撚恐怖

係
有親戚1月份糧仲未出

佢地唔係俾人拖糧咩？講緊一月份都未出

係咪好多人都係咁？不過佢地有老家，一年半載唔出來都無事。

比住10蚊你先

咁即係唔係拖

係好多人都係咁
工廠開工
但你要自費14日隔離先
平時入廠先包食包住
你睇有線有講
不如留係鄉下最多自己種菜
你話白領好少少不過都係死
好多公司都出唔到糧
白領就唔包住包食開唔到工仲要交租

九成半人仲未復工 留係屋入面r腳趾 成個二月無薪假

都未復工

未復工 = 失業？

有wechat

其實叫正常

係